啲人等lift好中意狂㩒個製

㯲黎做乜，又唔會快啲落到
咁趕咪行樓梯

因為內心焦急引致肢體作出相應活動

磁通量問題

我中意㩒呀